## Теоретический вопрос

1. Опишите своими словами, что такое экранирование, и зачем оно нужно в языках программирования
2. Какие способы объявления функций вы знаете?
3. Что такое hoisting, как он работает для переменных и функций?

## Задание

Дополнить функцию `createNewUser()` методами подсчета возраста пользователя и его паролем. Задача должна быть реализована на языке javascript, без использования фреймворков и сторонник библиотек (типа Jquery).

#### Технические требования:

- Возьмите выполненное домашнее задание номер 5 (созданная вами функция `createNewUser()`) и дополните ее следующим функционалом:
  1.  При вызове функция должна спросить у вызывающего дату рождения (текст в формате `dd.mm.yyyy`) и сохранить ее в поле `birthday`.
  2.  Создать метод `getAge()` который будет возвращать сколько пользователю лет.
  3.  Создать метод `getPassword()`, который будет возвращать первую букву имени пользователя в верхнем регистре, соединенную с фамилией (в нижнем регистре) и годом рождения. (например, `Ivan Kravchenko 13.03.1992 → Ikravchenko1992`).
- Вывести в консоль результат работы функции `createNewUser()`, а также функций `getAge()` и `getPassword()` созданного объекта.

#### Литература:

- [Дата и время](https://learn.javascript.ru/datetime)
